## Скрипт для автоматического создания прекомпа из EXR

#### Код для запуска:

Перед выполнением этого скрипта следует выделить ноду с набором необходимых слоёв.

```python
import autocomper
autocomper.create()

```

## Немного про логику

Всего 3 типа бекдропов

1. RGBA

Паттерн имени: `RGBA_*`

2. Other

Имена из списка: `N`, `P`, `Z`, `depth`, `volume_opacity`, `shadow_matte`

3. Lights

Все остальные оставшиеся пассы по маске `{COMPONENT}_{LIGHT_GROUP}`
